傳搭上千億社長約飲酒 橋本環奈事業隨時玩完

日本當紅女星橋本環奈，出道以來憑可愛臉孔與健康形象走紅，成為藝能界搶手貨。下月便滿22歲的她，近日卻爆出緋聞，被指與大型娛樂事業公司USEN的有米社長宇野康秀關係親密。出名愛飲酒的她，經常與年長36歲的宇野相約到東京西麻布的私竇酒吧摸酒杯底。

橋本曾與去年合演電影《輝夜姬想讓人告白》的尊尼男團King & Prince主將平野紫耀傳緋聞，但有指平野只是煙幕。57歲的宇野身家豐厚，高達1000億日圓(約74.5億港元)。橋本於2019年加盟對方出資的事務所，又為他經營的影視串流服務U-NEXT擔任代言人，外界擔心橋本會步女星剛力彩芽後塵，剛力搭上富商前澤友作後形象拜金，令演藝事業玩完。

G

依個橋本就算啦

玩完就下海....下海就會減肥
應該幾有賣點

g

唔係玩完 係唔洗再玩

屌，最尾張相成個小栗甸咁

之前講個棒球手呢

嫁到既話事業玩完有乜所謂

岩啊岩啊

又下海?

岩師兄

那個了

傳 邊有咁嘅事